\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
				
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Katarina Nujić, Mirta Medak, Jakov Samardžija, Filip Krišković, Josip Golubić, Karlo Boras, Antun Jurelinac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  odabir tehnologija
					\item  podjela poslova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 14. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Hrvoje Nuić, Katarina Nujić, Mirta Medak, Jakov Samardžija, Filip Krišković, Josip Golubić, Karlo Boras, Antun Jurelinac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  prve konzultacije s asistentom
					\item  analiza i obrazloženje zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 21. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Katarina Nujić, Mirta Medak, Jakov Samardžija, Filip Krišković, Josip Golubić, Karlo Boras, Antun Jurelinac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  razjašnjavanje projektnog zadatka
					\item  izrada modela baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 26. listopada 2021.
				\item Prisustvovali: Katarina Nujić, Mirta Medak, Jakov Samardžija, Filip Krišković, Josip Golubić, Karlo Boras, Antun Jurelinac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko opisa zadatka i podjela zadataka za funkcionalne zahtjeve
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. studenoga 2021.
				\item Prisustvovali: Katarina Nujić, Mirta Medak, Jakov Samardžija, Filip Krišković, Josip Golubić, Karlo Boras, Antun Jurelinac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko podjele zadataka u vezi generičkih funkcionalnosti
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 03. siječnja 2022.
				\item Prisustvovali: Katarina Nujić, Mirta Medak, Jakov Samardžija, Filip Krišković, Josip Golubić, Karlo Boras, Antun Jurelinac
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor oko konačne faze izrade projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			%
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}

			\begin{longtblr}[
					label=none,
				]{
					vlines,hlines,
					width = \textwidth,
					colspec={X[7, l]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]X[1, c]}, 
					vline{1} = {1}{text=\clap{}},
					hline{1} = {1}{text=\clap{}},
					rowhead = 1,
				} 
				\multicolumn{1}{c|}{} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Antun Jurelinac}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Katarina Nujić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Mirta Medak}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Jakov Samardžija}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Filip Krišković}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Golubić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Boras}}} \\  
				Upravljanje projektom 		& 10  &  & 7 &  & 6 & 6 & \\ 
				Opis projektnog zadatka 	&  &  & 2 &  &  &  & \\ 
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  &  &  &  &  & 2 &  \\ 
				Opis pojedinih obrazaca 	& 1 & 2 & 2 & 1 & 0.5 &  & 1 \\ 
				Dijagram obrazaca 			&  &  & 3 &  &  &  &  \\ 
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  & 2 &  &  \\ 
				Opis ostalih zahtjeva 		&  &  &  &  &  & 0.5 &  \\ 

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  & 3 &  &  &  &  & 5 \\ 
				Baza podataka				& 2 & 8 & 2 & 2 & 2 & 2 & 9  \\ 
				Dijagram razreda 			&  & 2 &  &  &  & 2 &   \\ 
				Dijagram stanja				&  &  &  & 4 &  &  &  \\ 
				Dijagram aktivnosti 		&  & 4 &  &  &  &  &  \\ 
				Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  & 4 \\ 
				Korištene tehnologije i alati 		& 2 &  &  &  &  &  &  \\ 
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  &  &  &  &  &  \\ 
				Dijagram razmještaja			& 2 &  &  &  &  &  &  \\ 
				Upute za puštanje u pogon 		& 2 &  &  &  &  &  &  \\  
				Dnevnik sastajanja 			& 1 &  &  &  &  &  &  \\ 
				Zaključak i budući rad 		& 1 &  &  &  &  &  &  \\  
				Popis literature 			& 0.25 &  &  &  &  &  &  \\  
				&  &  &  &  &  &  &  \\
				Model 			& 11 &  & 17 &  & 25 & 60 &  \\ 
				View			&  &  & 55 &  & 62 & 16 &  \\  
				Controller		& 12 &  & 7 & 10 & 18 & 37 & \\  
				Deploy			&  & 5 &  &  & 10 & 8 &  \\ 
			
			\end{longtblr}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.28]{dijagrami/dijagram_promjena_devdoc.png}
			\centering
			\caption{Dijagram promjena dokumentacije}
			\label{fig:Dijagrampromjena}
		\end{figure}
	
		\eject
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[scale=0.28]{dijagrami/dijagram_promjena_develop.png}
			\centering
			\caption{Dijagram promjena izvornog koda}
			\label{fig:Dijagrampromjena}
		\end{figure}
		
	